其實LCD mon用耐左會唔會老化？

LED就一定會老化，呢個我知。

咁LCD MON用舊左會唔會有淡色、光度不足之類既老化問題？

任何電子產品用得耐都會老化
LCD用LED背光嘅話應該會愈用愈暗

LCD 除左用LED背光，仲會用咩做光源

btw，唔太認同「任何電子產品都會老化」e.g. 電子錶十年如一。

會，所以買調色器嘅其中一個功能係定期通知重新校準，時間係會影響顏色導致有變化但未必每個人需要

你睇唔出唔代表冇 人蠢係冇得救

唔識分電子同機械？
邊隻電子錶用到十年？

弱智。

淨係講唔差石英晶震應該keep到十年？

舊化得耐唔等如唔舊化，同埋我冇咩見電子錶放十年真係正正常常

g shock果d十年唔壞喎

mon用十年都唔壞喎

不過廢到要換...
4K都來到仲緊1K的我真係想死

兩樣野黎 樓主討論緊十年唔壞

十年唔壞同無老化係兩樣嘢嚟

我想問一隻電子錶可以點老化？

啲制會鬆，缺字，無bb 聲之類

電子錶係好襟，但係10年唔壞，唔代表50年唔壞，唔壞亦都唔代表啲嘢無老化，最多係佢老化得慢／老化咗都仲用得。

咁。萬物都會老化。

xxx係好襟，但係xx年唔YY，唔代表xx年唔YY，唔壞亦都唔代表啲嘢無老化，最多係佢老化得慢／老化咗都仲用得。

咁佢老化但user 感覺唔到、唔影響運作、唔影響output，我覺得可以唔使理。

連登仔討論嘅一貫論調，毫無邏輯可言